元朗吔屎嘅白衫人，癲晒夜晚入地鐡打人，

清算元朗嘅遊行隊伍

何妖佢心慌慌

問候壽堂～封拆祠堂～

檸些ｂｕ桶啊

尷....

哋屎

樓主真係好撚高汁...

學友清我差啲唔認得你了

拆祠堂

5岩音-,-

我唱咗48次都啱音

會唔會係你5音不全牙= =

樓主高雄到

咁都改到

高雄！

奔兄星期六黎元朗
我請你食B仔

我本來約咗人聽日去搞啲野，今晚再睇睇推唔推到

係咁爾啦

pish

占奔真係好能高汁

榮華

哋屎啦！！

明明打吔字……

你打錯...

咪屈